今日因為六區，最大得著係好多都肯走上前線

平時一區區打，好多人見前線好似多人所以無走上前，
今日轉左六區，好多人都因為前線唔夠人嘗試走上前，
下次十八區，全民勇武指日可待。
同埋重要地方係，水炮車得三架，拉多幾條戰線佢根本應付唔到。

光復香港， 時代革命！